今晚去龍華洗左好多錢，好肉赤

今日下午無野做，又唔想系屋企R個細佬，所以就去龍華行下穩大陸朋友食下飯。因為約左朋友7點鐘，但系我去到深圳灣放曬D奶粉屎片都已經7點，比朋友催鳩我，但我肯定無可能搭的士，問D電單車佬過去海月地鐵站要幾錢居然開我10蚊，我還價話最多1蚊，然後佢地粗口手指我，無辦法，唯有跑過去地鐵站，好彩準備左兩張深圳通，去到龍華之後做少少港式仆街手段就省回了幾元。朋友等左好耐，話想去食木屋燒烤，我問佢大概要幾錢，佢話都可能要100元以上200元以下，哇，真係嚇左我一大跳，然後得淡笑，就算AA都無可能比甘多錢，然後朋友話去老麥，去到老麥，真係最平都系圓筒冰淇淋而且要4元，都無可能食甘貴，其他咩魚寶餐（即系香港魚柳包），單買要18元人民幣，套餐更高達38元，真係你咪當我老親先得架，我大陸朋友話肚餓，死都要系老麥吃，然後我同佢嘈，對面就有間沙縣，頂多陣過去對面啦，雖然唔系我D錢，但都無理由比老麥甘樣劏法，之後同佢有D Argue，佢唔肯食沙縣，甘算囖，我過去沙縣買籠蒸餃外賣過去老麥吃。

蒸餃系我自己錢買，要成5元一份，我還價4元，同老細磨下磨下佢嫌煩，就收我4元算，但我朋友就一野順手夾左我一舊蒸餃吃，唔怪得D大陸人甘無文化啦，明明蒸餃系我自己錢買，你有咩資格夾一舊，我即刻拍台嘈佢，麥當勞保安員都比我氣勢嚇一嚇，我真係好激動，你地話啦，系唔系佢唔岩先。。。之後我朋友叫我泠靜，話請我飲老麥可樂，我話唔得，要果杯11蚊既咩橙新地之類既飲品，不過，叫佢折現算。

之後朋友話有事急急腳話要走先，我自己之後去超市準備買定D廁紙過年。格左好耐價，好多品牌，但有D無標淨重，好難比較實際上邊款比較便宜，之後突然靈機一觸，算啦，唔Q買啦，直接翻深圳灣寶能D廁格囖好過，而且仲唔洗錢。

不過都就來過年，點都要應下節日氣氛，買左一包利是封，同埋D金錢朱古力，入落利是封派比D隔離左右D細路啊樓下D看更，唔系咩啊，唔通入真錢落利是封啊，無可能既事。

之後夜晚深圳灣返香港。見時間仲早，走多轉奶粉之後就返屋企加熱翻尋晚食剩果半個香辣味杯麵。

邊條仆街比個負皮就走人

又CHOW CFU D膠文

鄉土搵返黎 宜家果邊D 9UP文仲高汁過呢邊 問你死未

唔能系掛